得左！穩入大學!

今日拎左份成績表
見到一個四 之後有好多個3
數清楚 成績係4333333
加埋有成22分
終於有大學讀喇

又嚟

22分好多科揀

諷唔諷刺，加學位加到當伴笑呢個分入唔到既。今年應該都入左9成

片咩鬼
我直入三大啦而家

成22分 入硬啦

你係咪琴日開始已經冇笑過 好唔開心？

係啊
但而家好開心 因為實在太無可能喇

港大醫學啦 唔估咁多

每年都要抽一次

恭喜樓主
連劍橋都入到啦 4333333

做人知足啲好
三大我都滿意

唔好玩啦師兄
雖然我有成22分 但我都知唔會入到MBBS

大佬
依家係計best 5幾分呀
你加哂咁多科
恥笑開始

其實而家DSE計分方法係點
真心唔知

加晒佢

yes恥笑開始

唔係喎 記者唔係咁講
記者話我穩入

無可能架， 但係我接到張cert果時好開心囉！ 我尋晚開始我已經係未笑過， 即係自己好唔開心，之後接左張 cert 我見到4 跟住有5個3， 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀，跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

佢少我三分
辣殺無得同我比

設5**=A,A=7 之後隨便計

433333 rejected me

你係少數考得好既，好穩陣入到大學

無可能架

恥笑開始

你考7科就計晒7科，人地考6科咪一定低分過你？
你最多得19分咋

鬼叫佢蠢考六科咩
而家我穩入大學
急不及待想玩玩了

讀六科咁懶 抵你死

你無講錯，真係恥笑開始

又有呢d人 btw

係開心o既 弓喜哂
第時發左癲記住請食飯

等緊條片

因為太無可能喇
我琴晚就喊緊 好失落
但今日

22分就MBBS or Pham 啦

Lm等睇入唔到jupas

數學大師

穩入啊我 唔洗葡萄

你個分直入哈佛都有剩呀

啲留言咩事

好多葡萄友
妒忌我穩入

樓上一車車中學雞好似叻唔切咁

同牙嬌一樣成日俾人bin

又捉新會員

上面條友假膠得咁明顯 成班懶係醒咁

Post你老母咩
新聞黎

究竟佢最尾入唔入到大學

舊登有人follow up
條女去左外國讀

又撚新會員

係唔係開心到尖叫

正能量post一定要正評

本身想問係咩事，諗住search唔倒，點知原來咁出名，google自己彈出黎

柒到咁，仲唔著草咩

唔係計4加1咩

走啦

不嬲都係加曬佢架喎

痴線架咁高分

都唔係嘅
但穩入大學咁上下啦

哇屌妳好撚醒呀on9仔

人唔笑，狗都吠。

咁高分去外國讀啦！一定破例收佢

見到龜頭巴你出現返真係好感動

有無人同我一樣好穩陣入到大學

你點計22分？ 計嚟計去得16分，5都無個，讀咩大學

好想知條女最後點

今年真係得

4+3+3+3+3+3+3=22
好開心 穩入大學

4頁都未有片
上年好似有人話佢真係入返大學

又bin c

傻鳩 今年改左制 係將啲分乘埋

你地係理解力咁低定咩呀
人地原片係恥笑佢以為過3322就穩入大學
而唔係笑佢以為加晒咁多科有廿幾分呀
幾多歲呀？連當年笑乜都未知
當年穩入係22 23，但係43333嘛係16，係笑佢唔知得3322唔夠之嘛
係撚笑佢加晒咩

dse分都唔識計 抵你冇大學入

我今年考 17分

見到條片開心晒